SSP有屎

經過4個月與防暴警的對峙，示威者的抗爭手法不斷進步，千變萬化。由最初單純投擲磚塊，到現在使用不同物料和形式抗爭。今晚（20日）在深水埗的長沙灣政府合署對開，有示威者在與防暴警員對峙期間，向警員方向兩度投擲懷疑屎彈。《蘋果》記者指，現場瀰漫極濃烈的大便氣味。但由於防暴警員不少戴口罩甚或防毒面罩，故氣味對他們或許影響不大。

蓋清好波

話戴口罩同防毒面罩就影響不大果d
應該未聞過經發酵既屎彈味

Yoyo

班警犬攞尾彩
臨上車前用催淚炸彈掟記者！

全撚部同我推依條片

Hoball

你賴屎水

咪25

都幾大篤

Yoyo撐大咗

都要蓋清有咁嘅量

新聞話d狗聞到TG會失禁賴屎
莫非蓋狗聞到TG賴屎？

【革命心態推升篇】 1021元朗見

一見到ssp同屎
即刻諗起蓋清
點知開post個樓主就係

你瀨完咪有

咪能25啦

推

CHING有肉酸唔狙擊走黎25我?

你唔幫拖就狙擊你

我有幫

可以肯定蓋清係M底

259

天滅中共 全黨死清光

根本蓋清對於瀨屎引以為榮